神呀 求下你可憐下我

求你可憐下我呢個罪人啦😢😢😢

有冇絲打係唔需要性生活又想拍拖

你可憐吓佢👆👆👆

我兩樣都唔想

根據等價交換既原則，向神鬼救助可能會有好大代價

施恩莫望報😉

禾操梨媽得b

求番號

因果規律好難網開 天地不仁以萬物為芻狗 公平對待世間萬物 .所以輕言斷命既人終易出事 求神拜佛亦有念力纏身

其實溝我依啲精神分裂嘅做男朋友先好